香港幾時先會有民選政府？

點解香港人咁多抱怨
話樓價高到乜乜乜
話每日百五個撚屌落嚟好仆街搶撚哂香港人資源
話教育局垃撚圾
話醫療好撚差
話明日大嶼計劃cap水俾中共
仲有好多......
全部都係垃圾港共政府嘅施政問題

點解港共政府仲企撚咗喺度
淋病可以無視任何人推「逃犯條例」
劏房波派4000$可以撚香港人咁耐
點解

點解港共政府仲未俾人推翻

never，香港比中共控制

點解仲唔襯有自由嗰時推翻港共政府

因為香港人好忍得
花費半生時間落層樓度都得

到時俾共產黨充公用半世時間買嘅樓就正

不過香港人應該唔見棺材唔流眼淚

你有女嗰時都唔會有